你地會讀行定係彳亍（積蓄）

可否跟沿著甚麼邊走邊看藏著甚麼

痕
積蓄

行

（銀）行

含

唔明op問咩

我又想含撚了